# proyecto_final

 Sera una aplicacio WEB, para que las empresas puedan gestionar sus productos, pedidos y clientes.
 Las empresa pueden añadir sus productos, categorizarlos.
 Sus empleados pueden hacer pedidos por los clientes y generar factura en pdf, para luego poder enviar los productos a sus clientes.
 Los cliente tienen su propia cuenta, donde pueden visualizar los pedidos que han hecho, pueden tener ofertas por pedir hacer pedidos.
 Los anonimus solo pueden ver la pagina y los productos que ofrecen. Tambien pueden contactar con la empresa para ser cliente.